<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Story_Shrine1_NewShrineDetectedLetterLabel>Indicios de un santuario peligroso</Story_Shrine1_NewShrineDetectedLetterLabel>
  <Story_Shrine1_NewShrineDetectedLetterMessage>{0} te envió un mensaje con vagas pistas sobre historias de un santuario peligroso. Las personas que proporcionaron la pista no eran muy creíbles, así que ten cuidado, ya que también dijeron que nunca regresó nadie que se atreviera a peregrinar allí.</Story_Shrine1_NewShrineDetectedLetterMessage>
  <Story_Shrine1_EnterPossibleShrine>Descubriendo el santuario misterioso (Esto puede llevar un tiempo)</Story_Shrine1_EnterPossibleShrine>

  <Story_Shrine1_QuestName>Aventuras en caravana - Secretos de los santuarios</Story_Shrine1_QuestName>
  <Story_Shrine1_QuestDesc>Explora los posibles santuarios maestros para revelar sus secretos y determinar la amenaza del ejército mecanoide.\n¡Tómate tu tiempo para prepararte, este puede ser un largo viaje y el enemigo no será derrotado fácilmente!</Story_Shrine1_QuestDesc>

  <VisitAncientMasterShrine>Visita el santuario ancestral</VisitAncientMasterShrine>
  <Story_Shrine1_EnemyEncounterLetterLabel>Enemigos encontrados</Story_Shrine1_EnemyEncounterLetterLabel>
  <Story_Shrine1_EnemyEncounterLetterMessage>Parece que no estamos solos aquí.</Story_Shrine1_EnemyEncounterLetterMessage>

  <GiveUpOnClueLabel>Renunciar a la pista</GiveUpOnClueLabel>
  <GiveUpOnClueDesc>Abandona esta pista, pronto sabrás de otra.</GiveUpOnClueDesc>

  <Story_Shrine1_GiveUpOnShrineLabel>Abandonar el santuario</Story_Shrine1_GiveUpOnShrineLabel>
  <Story_Shrine1_GiveUpOnShrineDesc>Abandona este santuario, pronto oirás hablar de otra pista.</Story_Shrine1_GiveUpOnShrineDesc>

  <Story_Shrine_AbandonColonists>¿Estás seguro de que quieres abandonar a los colonos que quedan?</Story_Shrine_AbandonColonists>

  <MasterShrineVictoryLetterLabel>Bandidos derrotados</MasterShrineVictoryLetterLabel>
  <MasterShrineVictoryLetterMessage>Los bandidos que tendieron una trampa en el santuario fueron derrotados.</MasterShrineVictoryLetterMessage>
  <NoMasterShrineLetterLabel>No hay suerte.</NoMasterShrineLetterLabel>
  <NoMasterShrineLetterMessage>Aunque este lugar puede albergar tesoros, no parece el lugar que estás buscando.</NoMasterShrineLetterMessage>
  <MasterShrineVictoryBossLetterLabel>{0} derrotado</MasterShrineVictoryBossLetterLabel>
  <MasterShrineVictoryBossLetterMessage>Derrotaste a {0}, el ancestral precursor de la destrucción. El santuario te premió con {1}</MasterShrineVictoryBossLetterMessage>

  <Story_Shrine1_NextPatrolWarning>Una patrulla mecanoide pasará por {0} en aproximadamente {1}.</Story_Shrine1_NextPatrolWarning>

  <Story_Shrine1_BossDefeated_Dia1Title>Puro dolor estalla en la cabeza de {0}</Story_Shrine1_BossDefeated_Dia1Title>
  <Story_Shrine1_BossDefeated_Dia1_1>Mientras {0} muere, los recuerdos empiezan a salir a la superficie... aunque no los recuerdos de {1}.\n\n{1} no puede darle sentido, pero {1} parece recordar un hechizo olvidado hace tiempo llamado {2}.</Story_Shrine1_BossDefeated_Dia1_1>
  <Story_Shrine1_BossDefeated_Dia1_1_NoSpell>El enorme cuerpo metálico de {0} se estrella contra el suelo.</Story_Shrine1_BossDefeated_Dia1_1_NoSpell>
  <Story_Shrine1_BossDefeated_Dia1_1_Option1>Asombroso...</Story_Shrine1_BossDefeated_Dia1_1_Option1>
  <Story_Shrine1_BossDefeated_Dia1_2>Cuando el cuerpo mecánico de {0} cayó, fuertes arañazos comenzaron a oírse alrededor de las ruinas... algo despertó.</Story_Shrine1_BossDefeated_Dia1_2>
  <Story_Shrine1_BossDefeated_Dia1_1_Option2>Será mejor que salgamos de aquí...</Story_Shrine1_BossDefeated_Dia1_1_Option2>
  <Story_Shrine1_AbilityGainedLetterTitle>Habilidad ancestral adquirida: {0}</Story_Shrine1_AbilityGainedLetterTitle>
  <Story_Shrine1_AbilityGainedLetterDesc>Al derrotar a {0} y con el poder del Don Ancestral, {1} recibió el conocimiento sagrado del hechizo: {2}</Story_Shrine1_AbilityGainedLetterDesc>
  <Story_Shrine1_ArrivalTimeShownLetterMessage>Tu caravana ha sido detectada. En {0}, los refuerzos {1} de {2} empezarán a llegar a la zona.\n\nReforma tu caravana y empieza a moverte para evitar a los {1}. Puedes volver una vez que se hayan ido. Serás notificado de su llegada cada 3 horas.</Story_Shrine1_ArrivalTimeShownLetterMessage>

  <Story_Shrine1_QuestRewardUpdate_1>({1}) {0}: {2} derrotó a {3} y recibió el hechizo ancestral {4}.</Story_Shrine1_QuestRewardUpdate_1>
  <Story_Shrine1_QuestRewardUpdate_1_WithoutSpell>({1}) {0}: {2} derrotó a {3}.</Story_Shrine1_QuestRewardUpdate_1_WithoutSpell>

  <Story_Shrine1_SacrilegHunters_DiaTitle>{0} te habla por la radio...</Story_Shrine1_SacrilegHunters_DiaTitle>
  <Story_Shrine1_SacrilegHunters_Dia1_1>¡Lo lograste! ¡Encontraste un santuario maestro!
    \nTen cuidado al explorar, como te dije antes, perdimos algunos hermanos y hermanas cuando nos topamos con nuestro primer santuario de este tipo y escapamos apenas.\nEnfócate en los edificios más grandes, eso es lo que estamos buscando.
    \nTe enviaremos ayuda adicional, tal vez se pueda evitar otro desastre si trabajamos juntos.\nBuena suerte... [{0} hace una breve pausa] y ten cuidado.
  </Story_Shrine1_SacrilegHunters_Dia1_1>
  <Story_Shrine1_SacrilegHunters_Dia1_1_Option1>Gracias, por el aspecto de este lugar, puede que los necesitemos.</Story_Shrine1_SacrilegHunters_Dia1_1_Option1>
  <Story_Shrine1_SacrilegHunters_Dia1_1_Option2>(No recomendado) No es necesario, podemos manejarlo nosotros mismos.</Story_Shrine1_SacrilegHunters_Dia1_1_Option2>

  <Story_Shrine2_SacrilegHunters_Dia1_1>Perfecto, otro santuario, eso es bueno. ¿Quieres que te ayudemos de nuevo?</Story_Shrine2_SacrilegHunters_Dia1_1>
  <Story_Shrine2_SacrilegHunters_Dia1_1_Option1>No voy a rechazar la ayuda, esas cosas son peligrosas. ¡Gracias!</Story_Shrine2_SacrilegHunters_Dia1_1_Option1>
  <Story_Shrine2_SacrilegHunters_Dia1_1_Option2>(No recomendado) Nos encargaremos nosotros mismos.</Story_Shrine2_SacrilegHunters_Dia1_1_Option2>

  <Story_Shrine5_SacrilegHunters_Dia1_1>Wow, esto debe ser. Muy bien, vamos a terminar esto. Tengo a nuestros mejores combatientes listos si lo deseas.</Story_Shrine5_SacrilegHunters_Dia1_1>
  <Story_Shrine5_SacrilegHunters_Dia1_1_Option1>Sí, vamos a derribar este lugar.</Story_Shrine5_SacrilegHunters_Dia1_1_Option1>
  <Story_Shrine5_SacrilegHunters_Dia1_1_Option2>(No recomendado) Voy a adoptar un método diferente, confía en mí, saldrá bien.</Story_Shrine5_SacrilegHunters_Dia1_1_Option2>

  <Story_Shrine5_SacrilegHunters_Portal_Dia1_1>Chicos, no estoy recibiendo ninguna lectura de otro enorme mecanoide aquí. Aunque parece haber una perturbación, algún tipo de desplazamiento de partículas altamente concentradas.\n\n[{0} repentinamente preocupado(a)] Tengan cuidado al revisar eso, tengo un mal presentimiento...</Story_Shrine5_SacrilegHunters_Portal_Dia1_1>
  <Story_Shrine5_SacrilegHunters_Portal_Dia1_1_Option1>Hmm, estaremos atentos, gracias.</Story_Shrine5_SacrilegHunters_Portal_Dia1_1_Option1>

  <Story_Shrine5_BossDefeated_Dia1_2>Cuando el cuerpo mecánico de {0} cayó, el suelo empezó a vibrar con más fuerza, y de repente se calmó, ya que la vieja maquinaria en las profundidades del planeta se detuvo.</Story_Shrine5_BossDefeated_Dia1_2>
  <Story_Shrine5_BossDefeated_Dia1_2_Option1>Se ha... terminado?</Story_Shrine5_BossDefeated_Dia1_2_Option1>

  <Story_Shrine1_Apocalypse_Dia1Title>{0} de {1} te contacta por la radio...</Story_Shrine1_Apocalypse_Dia1Title>
  <Story_Shrine1_Apocalypse_Dia1_1>[{0}, sin aliento y conmocionado(a)] Dios mío, ¿están vivos? ¿Qué pasó allí? Cuando esa abominación murió, gritaron como si fueran a morir. ¿Están bien?</Story_Shrine1_Apocalypse_Dia1_1>
  <Story_Shrine1_Apocalypse_Dia1_1_Option1>Me he acordado de algo, pero aún no tengo claro qué, algún tipo de poder... el árbol...\nNo es buena idea hablarlo por radio...</Story_Shrine1_Apocalypse_Dia1_1_Option1>
  <Story_Shrine1_Apocalypse_Dia1_2>Aaah, ok... Bueno, lo que sea que la muerte de ese monstruo y el siguiente terremoto causaron, es malo, y no fue natural.\nNuestros científicos se están volviendo locos. Algo muy antiguo bajo la superficie del planeta se activó. Nuestros científicos creen que empezó a enfriar el núcleo del planeta.\nAunque el proceso parece ser lento, significará una muerte segura si no encontramos como detenerlo.</Story_Shrine1_Apocalypse_Dia1_2>
  <Story_Shrine1_Apocalypse_Dia1_2_Option1>Busquemos más de esos santuarios y veamos si podemos encontrar más pistas \nsobre lo que enfrentamos.</Story_Shrine1_Apocalypse_Dia1_2_Option1>
  <Story_Shrine1_Apocalypse_Dia1_3>Ya, te enviaremos un mensaje cuando podamos encontrar más santuarios. \n[La voz de {0} se convierte en un tono de preocupación] Y manténgase a salvo hasta entonces, tengo un muy mal presentimiento sobre esto.</Story_Shrine1_Apocalypse_Dia1_3>
  <Story_Shrine1_Apocalypse_Dia1_3_Option1>Lo haremos, cuídate también. ¡Adiós!</Story_Shrine1_Apocalypse_Dia1_3_Option1>

  <Story_Shrine2_Apocalypse_Dia1_1>¡Lo hiciste de nuevo! Qué pelea... Cuando el monstruo murió, pudimos rastrear una transmisión. Parece que los datos fueron enviados a un sitio remoto. ¡Necesitamos encontrarlo! Esa es nuestra mejor apuesta para detener lo que sea que esté pasando con este planeta.</Story_Shrine2_Apocalypse_Dia1_1>
  <Story_Shrine2_Apocalypse_Dia1_1_Option1>Hmm, ¿cómo lo haríamos?</Story_Shrine2_Apocalypse_Dia1_1_Option1>
  <Story_Shrine2_Apocalypse_Dia1_2>Hemos conseguido una ubicación aproximada, pero necesitamos más transmisiones para conseguir la ubicación exacta. Unas dos más deberían ser suficientes, si es que podemos encontrar una.</Story_Shrine2_Apocalypse_Dia1_2>
  <Story_Shrine2_Apocalypse_Dia1_2_Option1>O sobrevivir al encuentro, en realidad...</Story_Shrine2_Apocalypse_Dia1_2_Option1>
  <Story_Shrine2_Apocalypse_Dia1_3>[{0} se ríe y responde sarcásticamente] Sí, pero si no lo intentamos, pronto estará un poco helado por aquí.</Story_Shrine2_Apocalypse_Dia1_3>
  <Story_Shrine2_Apocalypse_Dia1_3_Option1>Aunque me gusta la nieve, esto no debería salirse de control.\nDe todas formas, avísanos cuando encuentres otra, ¡cuídate!</Story_Shrine2_Apocalypse_Dia1_3_Option1>

  <Story_Shrine3_Apocalypse_Dia1_1>Te estás volviendo muy bueno en esto, recuérdame que no te ponga de malas... Rastreamos otra transmisión. ¡Nos estamos acercando!</Story_Shrine3_Apocalypse_Dia1_1>
  <Story_Shrine3_Apocalypse_Dia1_1_Option1>Vamos a la siguiente, supongo.</Story_Shrine3_Apocalypse_Dia1_1_Option1>

  <Story_Shrine4_Apocalypse_Dia1_1>Sí. ¡Tenemos los datos necesarios! Te avisaremos cuando tengamos la ubicación definitiva.</Story_Shrine4_Apocalypse_Dia1_1>
  <Story_Shrine4_Apocalypse_Dia1_1_Option1>¿Porque como que no quiero saberlo?</Story_Shrine4_Apocalypse_Dia1_1_Option1>
  <Story_Shrine4_Apocalypse_Dia1_2>[{0} ríe] Vamos, estamos tan cerca. ¿No quieres salvar este planeta?</Story_Shrine4_Apocalypse_Dia1_2>
  <Story_Shrine4_Apocalypse_Dia1_2_Option1>[Suspiro] Considerando lo que podríamos estar enfrentando,\n un poco de nieve realmente no suena tan mal...</Story_Shrine4_Apocalypse_Dia1_2_Option1>
  <Story_Shrine4_Apocalypse_Dia1_3>[{0} se carcajea] Bueno, será mejor que nos organicemos a fondo, para que puedas " disfrutar" hasta que creas que estás preparado. ¿Hablamos luego?</Story_Shrine4_Apocalypse_Dia1_3>
  <Story_Shrine4_Apocalypse_Dia1_3_Option1>Está bien, ¡buena suerte con esos cálculos!</Story_Shrine4_Apocalypse_Dia1_3_Option1>

  <Story_Shrine5_Apocalypse_Dia1_1>[{0} riendo lleno de alegría] Sí, las máquinas ancestrales se apagaron, el planeta se está calentando de nuevo. Lo logramos. Lo hicieron muy bien.\n\nNo olvidaremos lo que habéis hecho por nosotros y por el mundo entero.\n\n¿Qué tal 4000 créditos de recompensa, que puedes gastar libremente?\nY realmente espero que sigan en contacto, especialmente porque no estoy seguro de que esto sea lo último que veamos de esos malditos mecanoides.\n\nEl planeta es seguro por ahora, pero hay muchas más ruinas ahí fuera.\nTe avisaremos si encontramos más en caso de que quieras ayudar a librar el planeta de ellas, pero por ahora, ve a celebrar y a disfrutar de nuestra victoria. Woohoooo.</Story_Shrine5_Apocalypse_Dia1_1>
  <Story_Shrine5_Apocalypse_Dia1_1_Option1>No podríamos haberlo hecho sin ti, gracias por toda la ayuda.\nVendremos a visitarte. Adiós.</Story_Shrine5_Apocalypse_Dia1_1_Option1>

  <Story_Shrine1_QuestUpdate_1>Al derrotar a la monstruosidad mecánica se activó una vieja maquinaria desconocida en las profundidades de la superficie del planeta que comenzó a enfriar el núcleo del mismo. Esto hará que el planeta se vuelva lentamente inhabitable y es necesario encontrar la causa. Debes buscar más santuarios para obtener respuestas.</Story_Shrine1_QuestUpdate_1>
  <Story_Shrine5_QuestUpdate_1>({1}) {0}: {2} ha entrado en un santuario que no alberga a un guardián.\n{3} ha mencionado una perturbación, un desplazamiento de partículas altamente concentradas.\nDeberías encontrarlo, debe estar oculto en estas ruinas. </Story_Shrine5_QuestUpdate_1>
  <Story_Shrine5_QuestUpdate_2>Al derrotar a {0} se desactivó el mecanismo mecanoide responsable de la congelación del planeta. La catástrofe se evitó, el mundo volverá a la normalidad, pero es posible que haya otros santuarios ahí fuera.</Story_Shrine5_QuestUpdate_2>
  <Story_Shrine5_QuestUpdate_Info_1>(La misión principal ya está completa, pero esta misión permanecerá activa para seguir registrando otros santuarios que decidas explorar. Si no lo deseas, puedes descartar esta búsqueda.)</Story_Shrine5_QuestUpdate_Info_1>

  <Story_Shrine5_Apocalypse_Dia2Title>Miras a tu alrededor mientras sales de la sala del portal</Story_Shrine5_Apocalypse_Dia2Title>
  <Story_Shrine5_Apocalypse_Dia2_1>[{0} en sus pensamientos] Los cazadores sacrílegos no tienen idea, de que sentí algo en lo profundo del planeta, cuando maté al monstruo mecanoide. Todavía está ahí abajo... esperando. Puedo ser capaz de alcanzarlo con algún amplificador, pero ¿qué podría ser tan poderoso?\n\nSí, tal vez el árbol, que me eligió para empezar. ¿Pero qué podría pasar si lo hago? ¿Acaso quiero averiguarlo? Hmm, pero por ahora es tiempo de descansar un poco...</Story_Shrine5_Apocalypse_Dia2_1>
  <Story_Shrine5_Apocalypse_Dia2_1_Option1>Sigamos adelante.</Story_Shrine5_Apocalypse_Dia2_1_Option1>

  <CAStoryCurrentTemperature>Current temperature:</CAStoryCurrentTemperature>
</LanguageData>
