<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <TradeCaravanQuestName>Aventuras en caravana - Caravana comercial</TradeCaravanQuestName>
  <TradeCaravanQuestDesc>Una caravana de los Cazadores Sacrílegos se aproxima y parece bastante bien equipada. Puede que merezca la pena comprobar lo que hacen aquí.\n\nSi pierdes esta oportunidad espera a que lleguen más caravanas, la mayoría pueden buscar contacto más allá de un simple comercio.</TradeCaravanQuestDesc>
  <TradeCaravanQuestInfoTalkedTo>Tuviste una charla muy agradable con {0}, mantener el contacto puede proporcionar grandes oportunidades.</TradeCaravanQuestInfoTalkedTo>
  <TradeCaravanQuestInfoTalkedToReward>{0} te dejó {1} después de su charla.</TradeCaravanQuestInfoTalkedToReward>

  <TradeCaravan_Dia1_DiaTitle>{0} te saluda y se acerca</TradeCaravan_Dia1_DiaTitle>
  <TradeCaravan_Dia1_1>Hola. Llevamos semanas viajando y esperábamos que pudiéramos descansar unos días en tu pueblo. No te molestaremos por supuesto, sólo necesitamos relajarnos un poco.\nHa sido duro el camino. [{0} tiembla]</TradeCaravan_Dia1_1>
  <TradeCaravan_Dia1_1_Option1>Claro, no nos importa. Eres bienvenido a quedarte un rato.</TradeCaravan_Dia1_1_Option1>
  <TradeCaravan_Dia1_2>[{0} te regala una cansada, pero hermosa sonrisa] Es muy amable de tu parte.\n[{0} respira profundamente y sus ojos miran el pueblo y más allá]\nEste es un pueblo fantástico, se funde con la hermosa naturaleza que lo rodea perfectamente.\n¿Cómo están ustedes aquí?</TradeCaravan_Dia1_2>
  <TradeCaravan_Dia1_2_Option1>Eso es... muy amable por tu parte, gracias.\nHemos trabajado mucho hasta ahora, espero que pasemos el invierno.</TradeCaravan_Dia1_2_Option1>
  <TradeCaravan_Dia1_3>Estoy seguro de que estarás bien. Empezamos a construir un asentamiento no muy lejos de aquí. Esperemos que a Jack se le acabe pronto la bebida, para que pueda planificar el resto de los edificios. Nuestros constructores están ansiosos por ponerse a trabajar.\n\nDe todos modos, deberías venir a visitarnos cuando hayamos terminado y darnos la oportunidad de pagarles su hospitalidad. [Notas que {0} empieza a relajarse y sonreír]</TradeCaravan_Dia1_3>
  <TradeCaravan_Dia1_3_Option1>Gracias, estaremos felices de visitarlos. ¿Qué los trae por aquí?</TradeCaravan_Dia1_3_Option1>
  <TradeCaravan_Dia1_3_Option2>Podríamos pasar por allí. Tengo que irme, el deber me llama.\nBuena suerte en tus viajes.</TradeCaravan_Dia1_3_Option2>
  <TradeCaravan_Dia1_4>[{0} mira hacia abajo y se muerde el labio] Es una larga historia...\n\nPero supongo que tenemos tiempo. Venimos de otro planeta pero la guerra interminable por artefactos poderosos fue el fin de Valeron. Mi prometido(a) murió cuando huimos a la nave de nuestro gremio. No tengo ni idea de cómo salimos vivos antes de que el núcleo del planeta se derrumbara.\n\n[{0} mira al cielo intentando sacudirse los malos recuerdos] Años después nos encontramos con este planeta. Rápidamente nos dimos cuenta de las estructuras ancestrales que se pueden encontrar por todo el planeta y nuestra sed de conocimiento nos llevó a establecernos aquí.\n[{0} se encoge de hombros] No queremos repetir nuestros errores, pero al final es lo que se nos da bien. Sin embargo, establecernos aquí no fue fácil, estuvimos plagados de enfermedades y de incursiones de varias facciones.\n\n¿Algún consejo que nos puedas dar?</TradeCaravan_Dia1_4>
  <TradeCaravan_Dia1_4_Option1>Vaya, es toda una historia. Nuestra nave se estrelló aquí también no hace mucho tiempo.\nSupongo que estamos descubriendo las cosas al igual que ustedes.\n[{1} señala el arma de {0}] Sin embargo, pareces estar bien equipado para el desafío.</TradeCaravan_Dia1_4_Option1>
  <TradeCaravan_Dia1_5>[{0} empieza a jugar con su pelo nerviosamente] ¿Te has dado cuenta, hmm? Sí, ya hemos conseguido excavar un montón de santuarios y hemos encontrado artefactos increíbles, pero los mecanoides que hay dentro me preocupan. Perdimos a dos de nosotros cuando abrimos el segundo santuario. ¡Sus muertes no fueron en vano! Sin duda, ya estaríamos muertos sin todo este equipo que conseguimos recoger.\n\n[Sonriendo de nuevo {0} te mira a los ojos] Pero las cosas parecen funcionar bien, ahora que nos hemos conocido. Estoy seguro de que nuestras facciones podrán ayudarse mutuamente si están interesados.</TradeCaravan_Dia1_5>
  <TradeCaravan_Dia1_5_Option1>¡Definitivamente! Juntos podríamos lograrlo en este extraño lugar.</TradeCaravan_Dia1_5_Option1>
  <TradeCaravan_Dia1_5_Option2>No puedo prometer nada, lo siento.</TradeCaravan_Dia1_5_Option2>
  <TradeCaravan_Dia1_6_1>[{0} toma tu mano y sonríe] Increíble, no puedo esperar a llevar las buenas noticias a casa... Ya no estamos solos.\n\nVoy a dejar esta {1} contigo, la podemos prescindir.\n\nDebería hablar con los demás y ver si todos están bien. Gracias por esa increíble charla, me diste... esperanza. [{0} se sonroja al soltar tu mano y se vuelve hacia sus compañeros de gremio]</TradeCaravan_Dia1_6_1>
  <TradeCaravan_Dia1_6_1_Option1>[Tosiendo perplejo] Muy bien, nos vemos pronto.</TradeCaravan_Dia1_6_1_Option1>
  <TradeCaravan_Dia1_6_2>[{0} parece decepcionado] Oh... ok. Aún así no olvidaremos tu ayuda. Gracias.</TradeCaravan_Dia1_6_2>
  <TradeCaravan_Dia1_6_2_Option1>¡Cuídense en sus viajes!</TradeCaravan_Dia1_6_2_Option1>

</LanguageData>

