<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <StoryVillageQuestName>Aventuras en caravana - Rescatando a un amigo</StoryVillageQuestName>
  <StoryVillageQuestDesc>{0} envió una carta solicitando ayuda urgente. La carta dice:\n</StoryVillageQuestDesc>
  <StoryVillageQuestLetterContent>Querido {0},\n\nespero que recibas esta carta a tiempo, o podríamos estar todos muertos. Nos encontramos con un gran santuario y al abrirlo salieron masas de mecanoides. Escapamos, pero desde entonces enormes hordas de mecanoides siguen atacando nuestra aldea.\nEnvío esta carta con la esperanza de que puedas llegar a tiempo para ayudarnos. Estamos preparando una huida, pero tenemos que esperar a los refuerzos para tener alguna posibilidad de escapar con vida.\n\nPor favor, ayúdanos en estos tiempos oscuros y aventúrate a {1} a toda prisa, nunca olvidaremos esta gran hazaña.</StoryVillageQuestLetterContent>
  <StoryVillageQuestLetterContentPS>PD: Espero que se encuentren bien, realmente extraño hablar con ustedes, la pasé muy bien cuando nos conocimos. Espero verte pronto, ayudándonos de nuevo.</StoryVillageQuestLetterContentPS>
  <StoryVillageQuestLetterContentEnding>Sinceramente,\n\n{0}\n</StoryVillageQuestLetterContentEnding>
  <StoryVillageQuestDesc2>Viaja al pueblo {1} de {0} y ayuda a {2} antes de que sea demasiado tarde.</StoryVillageQuestDesc2>
  <VisitStoryVillageLabel>Entrar a {0}</VisitStoryVillageLabel>
  <StoryVillageEnterMapMessage>Entrando al pueblo</StoryVillageEnterMapMessage>
  <StoryVillageArrivedLetterTitle>Entraste a {0}</StoryVillageArrivedLetterTitle>
  <StoryVillageArrivedLetterMessage>Tu caravana llegó a {0}. Parece ser un lugar agradable.</StoryVillageArrivedLetterMessage>
  <StoryVillageCantArriveHostile>Mientras sea hostil, no puede ayudar a {0}.</StoryVillageCantArriveHostile>

  <StoryVillage_Dia1_DiaTitle>{0} te abraza</StoryVillage_Dia1_DiaTitle>
  <StoryVillage_Dia1_1>{0}, has venido. Gracias a Dios. Apenas pudimos rechazar el último ataque y nuestros exploradores vieron al siguiente y mucho más grande ejército a sólo unos minutos de distancia.\n\nEspero que nuestros refuerzos lleguen a tiempo.</StoryVillage_Dia1_1>
  <StoryVillage_Dia1_1_Option1>Me alegro de verte. ¿Alguna idea de por qué esos mecanoides te persiguen tanto?\nSeguro que a nosotros también nos atacan, pero nada como lo que has descrito.</StoryVillage_Dia1_1_Option1>
  <StoryVillage_Dia1_2>[{0}, pálido y agotado, te mira a los ojos] No lo sabemos exactamente. Era un santuario enorme. Una vez que descubrimos las hordas de mecanoides que salían de ese lugar, usamos nuestra última bomba nuclear para arrasar todo el lugar. Pero parece que la mayoría logró salir y ahora nos persiguen.\n\n[{0} te entrega un pequeño dispositivo a toda prisa] Toma este dispositivo de comunicación, así podré contactarte.</StoryVillage_Dia1_2>
  <StoryVillage_Dia1_2_Option1>Muy bien, veamos si podemos defender este lugar.</StoryVillage_Dia1_2_Option1>
  <StoryVillage_Dia1_2_Option2>¿Qué tal si simplemente nos vamos ahora?</StoryVillage_Dia1_2_Option2>
  <StoryVillage_Dia1_3>¡Están aquí, cúbranse!\n\n[{0} grita] Dios mío, qué horda...</StoryVillage_Dia1_3>
  <StoryVillage_Dia1_3_Option1>¿Estás seguro de que quieres luchar contra eso?</StoryVillage_Dia1_3_Option1>
  <StoryVillage_Dia1_4>Sí, hay que retenerlos hasta que podamos sacar a los civiles de aquí.</StoryVillage_Dia1_4>
  <StoryVillage_Dia1_4_Option1>Supongo que hoy es un buen día para morir como cualquier otro.</StoryVillage_Dia1_4_Option1>

  <StoryVillage_QuestUpdate_MechsArrived>O bien ayudar a {0} a defender su base o salir huyendo, aunque los Cazadores de Sacrilegs serán buenos aliados en las batallas que se avecinan.</StoryVillage_QuestUpdate_MechsArrived>
  <StoryVillage_QuestUpdate_MechsArrivedFriendAlreadyDead>{0} murió antes de que llegaran los mecanoides hostiles. Todavía puedes intentar defender la base, pero no será fácil.</StoryVillage_QuestUpdate_MechsArrivedFriendAlreadyDead>
  <StoryVillage_QuestUpdate_MechsArrivedFriendDiedFleeing>{0} tuvo que huir antes de que llegaran los refuerzos y fue asesinado por los mecanoides que se acercaban al pueblo.</StoryVillage_QuestUpdate_MechsArrivedFriendDiedFleeing>
  <VillageAttackMechsMessage>{0} están atacando a {2}</VillageAttackMechsMessage>

  <StoryVillage_Dia2_Title>{0} grita fuerte...</StoryVillage_Dia2_Title>
  <StoryVillage_Dia2_1>Nuestros refuerzos están aquí, ¡vamos chicos, denles duro!\n\nCiudadanos y miembros del consejo, ¡a las rutas de escape!</StoryVillage_Dia2_1>
  <StoryVillage_Dia2_1_Option1>Esto no acabará bien...</StoryVillage_Dia2_1_Option1>

  <StoryVillage_Dia3_Title>{0} te contacta a través del dispositivo de comunicación...</StoryVillage_Dia3_Title>
  <StoryVillage_Dia3_1_Alive>Salimos vivos, esto es horrible. Tendré que reunirme con nuestros expertos cazadores y pensar en un plan para derrotar a estas cosas. Tenemos que actuar rápido o todo estará perdido.\n\nMe pondré en contacto contigo cuando sepamos más, buena suerte.\n... Y gracias. No olvidaré que has luchado por nosotros.</StoryVillage_Dia3_1_Alive>
  <StoryVillage_Dia3_1_Dying>Sálvense... ustedes mismos... Esta batalla... está perdida... Alguien contactará... con... ustedes... Lo... siento...</StoryVillage_Dia3_1_Dying>
  <StoryVillage_Dia3_1_AliveNoHelpFromPlayer>Salimos vivos, esto es horrible. Tendré que reunirme con nuestros expertos cazadores y pensar en un plan para derrotar a estas cosas. Tenemos que actuar rápido o todo está perdido.\n\nMe pondré en contacto contigo cuando sepamos más, aunque realmente espero que nos ayudes la próxima vez. Me apenó ver que no estabas para ayudar.</StoryVillage_Dia3_1_AliveNoHelpFromPlayer>
  <StoryVillage_Dia3_1_Option1>Sigamos adelante</StoryVillage_Dia3_1_Option1>
  <StoryVillage_SacHunters_Fleeing>Los cazadores sacrílegos están huyendo.</StoryVillage_SacHunters_Fleeing>
  <StoryVillage_SacHuntersCivs_Fleeing>Los aldeanos están escapando como estaba previsto.</StoryVillage_SacHuntersCivs_Fleeing>

  <StoryVillage_QuestUpdate_CanLeaveSuccess>Las personas del pueblo pudieron ponerse a salvo, tu tarea está completa.</StoryVillage_QuestUpdate_CanLeaveSuccess>
  <StoryVillage_QuestUpdate_CanLeaveFailed>Los líderes de los Cazadores sacrílegos sufrieron pérdidas y necesitarán algún tiempo para recuperarse. Tu tarea ha fracasado.</StoryVillage_QuestUpdate_CanLeaveFailed>
  <StoryVillage_QuestUpdate_Survived>Has sobrevivido y has salido con vida. ¿Pero de dónde salieron todos esos mecanoides? Lo mejor es estar atento a más pistas...</StoryVillage_QuestUpdate_Survived>

  <StoryVillage_Response_BountyInitiatedTitle>Anuncio de recompensa para todo el planeta</StoryVillage_Response_BountyInitiatedTitle>
  <StoryVillage_Response_BountyInitiatedDesc>Tras el trágico ataque mecanoide a uno de nuestros asentamientos, nosotros, {0}, ponemos una recompensa sobre {1}.\n\nPor cada muerte individual, tu facción ganará créditos de recompensa que pueden ser intercambiados por apoyo militar, objetos raros, ayuda para suavizar las relaciones, y para los participantes muy ambiciosos, puedes obtener la capacidad de alistar a nuestros mejores veteranos de forma permanente.\n\nSimplemente ponte en contacto con nosotros a través de la consola de comunicaciones.\n¡Buena caza!</StoryVillage_Response_BountyInitiatedDesc>

</LanguageData>

